想聖誕送個銀包比男朋友 有咩推介

我仲係學生，諗住budget都係2500樓下
男朋友下年出嚟做野，想送個靚啲嘅銀包比佢
睇過Montblanc Bally BV
（之前已經整咗card holder比佢）

Hand make again
剩返嗰啲捐星火

BELLROY NOTE SLEEVE，好薄可以放好多張卡，有COIN位，同埋最緊要夠薄。
利申用緊

agree
利伸，用緊too
仲有rfid

搵黃店hand made

Hand made咗好多野比佢啦 今次想比啲驚喜
同埋星火不嬲有捐開

Thx
睇下先

我都睇緊bellroy想送俾條女

大家點睇?

grams28
會課金畀抗爭者

抵就Bellroy
想好啲quality又唔貴可以買common project 都係around 1k
1k咁上下仲有Paul Smith
想有啲牌子就可以Saint Laurent，而家好多網好似Farfetch同matchesfashion都on sale

Bellroy睇過好似有啲casual
想買啲可以出去見客用嘅

睇岩咗依兩款 但少少over budget

Porter x Tokyo

我自己唔係咁鍾意長款銀包
你女朋友用開長款？

係啊
見佢用到好污糟

想問買左bellroy的巴絲
小弟英文差
係唔係佢直接寄去屋企?
咁又有無得簡自取點個啲?

我直接上product pro門巿簡而且有埋display，有note sleeve但唔知有冇埋其他款

LOG ON Kapok都有

所以大家都推薦bellroy?

海怡半島 prada outlet 有好多款 可以睇下
我之前買17xx 比專門店平左1000左右

之前買paul smith 畀男朋友先一千頭
有啲顏色冇咁dry
不過我都建議有時間既話出去上堂手整，
彈性啲可以整埋相格

真心推
Bv

雖然out budget 但個款同用落都唔錯

利申用緊

我都有去sogo睇 折咗都要27xx

同埋bv啲紋唔係個個鍾意 我怕男朋友最後唔鍾意

lm
想買burberry男朋友話太貴唔比
但想佢用個得體啲既銀包

paul smith 唔貴 又唔老

LV

agree 我都用緊瘋狂推介身邊朋友

香港邊到有得賣？

Log on suburban 都有

Hand made 啦 起碼係自己整 有心意好多架
買牌子最怕買到佢唔岩既牌子
如果係hand made 就唔同 因為知道係你親手整一定會鐘意
搭單問一問 想問有無邊間hand made皮革銀包推介

我之前整銀包俾女朋友整咗三千幾蚊 仲貴過買
不過整得幾靚同啲料都唔錯
最近發現嗰間原來係黃店

BV

black friday上網買啦
鐘意ysl嘅ysl都唔錯
平嘅paul smith
利申 全部都用過

抵用同pattern靚係真但撞到傻wo

土屋

依個幾靚喎再睇下先

hardgraft d皮好唔hard

個人鐘意軟皮
硬皮要靚通常都好撚貴

樓主個價,其實可以揀d細鋪靚皮了

係名牌裡面就難揀d

細鋪靚皮通常都係硬皮最普通無咩設計石言既BILLFOLD
我覺得麻麻
不如樓主BUDGET加個DOUBLE應該勉強買到個BERLUTI

BV 真心值得買，你想畀佢見下人完全冇問題，keep得好可以用好耐。
Bellroy design 好，夠薄，但皮質一般（veg leather ），易殘好多。
利申：有Bellroy 同BV

搭單問有冇多格數既money clip推介

搭單問之前有間推介過 好似英國brand男裝，d皮好靚 2 千問咁上下 好似手造好耐歷史
醒極都醒唔起咩牌

叫佢俾曬d錢你，你做佢人肉銀包

聽講bv好易殘🤔?

表示想聖誕買個俾自己
你地估bellroy/paul Smith
black Friday會唔會有sales

想請問下啲皮易唔易爛？

Bellroy好似已經有

唔好自己買 問左佢先

過隔離 Black Friday post 追下文 我都係跟入面買

我係尖沙咀文化屋雜貨店買咁岩行過見到比佢燒著

暫時用左半年 仲好新淨

Bellroy點拎black Friday discount, 我用email register兩日都仲未收到野

同埋大家覺得bally依個牌子點
我真係諗到頭都大 乜都唔識

琴日朝早sub
琴晚收到email
你search得多既話
facebook/ instagram會出廣告
撳入去都有discount

救命呀 小弟英文差
地址個度唔知點解無北區簡
我簡左去沙田
佢唔會送錯掛

我覺得CHEAP 野

Same 冇荃灣

可能最後決定整比佢

2k5 我會揀mont blanc
見到好多人推paul smith
以前佢比人屌開，個logo會甩色

mont blanc我自己有個，啲間隔幾好

而且講brand，mont blanc都好過bellroy 同bally

bv都係好選擇，不過啲款會比較經典，老少少

個人推薦Zara
買得太貴佢可能會唔開心

送自己個包比佢

bv啦

就係想買啲出得大廳嘅銀包 比佢見客用

搭單問下 有無cardholder 推介本身睇中咗個burberry 銀包 但得知佢其實麻麻地用銀包 所以想轉睇cardholder 比佢 係咪無咩cardholder 會有相位 唔該晒

呢位學生都好富有下

bv啦 夠低調 黑色灰色唔好搞咁多

男仔BV 勁靚
不過係4000以上

買個wallet 2500都富有

Montblanc啦
二千幾蚊 d款式夠低調又唔oldschool

Gucci

咁係細佬窮唧.

3700左右姐

Bv 2880都有Wo😅

送比老豆既話會考慮
上ssense, matchesfashion都有好多選擇

無曬靚款啦

土屋鞄
btw支持自己整

可以試下呢間黃店
價錢都幾平
見冇乜人講

LV COME 用 用十年都唔爛

BELLROY 到左
BTW點取代BELLROY 啲廣告EMAIL?

一定係TB，質料好好⋯

Bally>mont blanc>bellroy

有冇諗過日牌 "土屋鞄製造所" 低調得黎 d 皮高質耐用
我有幾個 item 用左好多年都重係好好

Goyard

bally窮到比中資收購wo
唔覺得一個有價值既brand 3大luxury 公司會放過
特別近幾年bally個brand感覺賣得幾差，個brand好弱
而且mont blanc啲貨唔洗sell，自己去

宜家已經係山東品牌，bally